其實你地用唔用得著你地部腦

個個買左fd皮幾野都係用來玩lol
電腦變左奢侈品，好似係香港買跑車一樣。

no

人地萬4砌黎玩3a
我同款砌左萬一拎黎上連登

9900k 1080ti 32G4000mhz 會剪片+經常打機
我覺得張卡仲係唔夠勁

淨係上連登都唔夠用

why not?
玩個mhw 全房暖笠笠

我粒腰依加full power 80度，聽講有人100度

無錢笑有錢

對號入座先，我邊忽笑緊人

9900k 80度 vs i3 8100 100度 邊粒發熱量勁d

vega 熱d

最新產品倒退返變食電怪獸

Lol
唔係都好少開desktop

Ram 32GB 唔剪片真係用唔哂

最大功率1300w既youtube機

Power:15,371.00 kW 既youtube機

間中cut片執相打GTA 就用得著
平時多處理文書野，10-20個pdf,3 browsers 30-40個taps, 2-3個words, 1-2個PowerPoint excel, 就唔算用得盡。

不過無睇少PDF, 幾百pages PDF, 再edit入面內容，又要拼拼合合都幾食電腦資源，部機唔夠勁會慢到想打人

利申：文書機

9900K 32GB ram
執相會執到cpu 100%

用張2080ti睇720p好正

你係兩張睇 720p

用唔著
e家都好少玩d 3a大作，都係玩下d 19 blizzard game or wot呢d其實好低要求既game
但部機成三皮野

一個月前砌咗部
幻想自己會玩好多game
最後每日開機都係只係上連登

係3加多部用980ti睇4k

我買左皮幾野用黎打AOE2點睇

3A撚砌黎玩BF5
一個月就玩悶,呢家開用黎睇Youtube

仙界大戰唔係凡人就可以感受到嘅樂趣
班仙人用手槍好似狙擊槍咁遠距離爆頭實在太過刺激

SAME...買完返黎得個擺字

same here
所以我寧願砌Core i5-8600K加GeForce GTX 1050 Ti

個配置有小小似呢個
實有連登仔話：「邊個天才配既硬件。。8600k整張1050ti??」
但我只好說，這是因為我的Cooler Master GeminII S524散熱器較大件；我較鍾意下吹式散熱器，而唔鍾意塔式散熱器

9900k+2080ti宜家冇game玩日日YouTube+上網

可以開多幾個server連機

買電腦同買林寶一樣，型，威，溝死女

睇你鐘意玩咩囉
我就鐘意數格仔

當4粒16核擺埋一齊

火爐咁熱

部文書機2000蚊, 淨係用office同BT AV

用黎開模擬器掛下手遊，開20幾隻日日full load 80幾度
99k 加1080ti ,諗緊要點升級可以開多d

6700k + vega56上網用

唔買rtx點夠玩LOL?

以前砌粒AMD250 + 張顥卡
$3000 就話打機list啦

$17000...

咩game

i5-7400
加埋張1050
8gb ram
$4400

只玩lol 好夠用

冷門game,六龍有無聽過

懷疑自己買game只係為咗買嗰刻嘅快感

R5 2600
16gb ram 3200
RTX 2070
Rainbow six+BFV+LoL
差唔多日日用，間中剪下片

十隻驚已經好少
剩係ps4日日打都有三十幾隻山積
Pc唔想計
月月都有新game玩
但一個月最多爆一兩隻
好彩唔煲車槍球
唔係仲慘

Bfv FPS?